美國機場襲警案當局列作懷疑恐襲案調查

美國機場襲警案當局列作懷疑恐襲案調查

22.06.2017 02:56
美國密歇根州弗林特市機場發生襲警案，一名警員被人用刀割頸，情況由危殆轉為穩定，一名疑犯被捕，警方相信襲擊者是單獨行動。聯邦查局跟進調查，表示有證人聽到襲擊者行兇時大叫「真主偉大」，因此當局可能將事件列作「懷疑恐襲案」調查。案發後，機場即時關閉，疏散所有乘客。

目擊者指，遇襲警員頸部流血，一名男子被其他警員制服，鎖上手扣帶走，地上遺下一把刀。